仲有冇人會影貼紙相？

以前真係好hit
依家真係好少聽人講會去影

早幾年見到$50，而家$70

去日本果陣同女朋友影左幾次,平過香港好多,又多款式